［有圖][虐畜！]可愛猫咪慘被塞在橙皮之中

好得意

召喚報驚撚

典解甘多負皮
明明圖片切合標題

喵

55

多謝你
你係第一個應我的人

貓撚弱智又一鐵證